想問邊度有得買家居監控鏡頭？

豐澤個d電器舖？

HIKVision

要平價就dlink
貴就netgear

我係想急用，請問係咪出面電器門市有？唔該

急就聽日搭的士出去高登

深水埗有dlink呀
netgear貴 好多地方都有

我驚去深水埗比人昆

上連登就唔驚被人9up, 昆你買錯垃圾？

我信連巴